嘩呢條女咁著法都幾引人飯聚

想同佢食餐飯

米雞拉

見到樓主就圖都唔撚洗睇

男仔老狗學人露肚

bbq啲阿姐有無戴罩

印ching是gay的‧‧‧已fc‧‧‧

非

死人妖好想嘔

樓主個腦有問題

可能比你更有男人味，gay佬

印清真面目，已FC

我啜佢小蠻腰

代答 米色拉 樓主無第二句

不了拉

屌
又係印度佬

米癲拉

是 代答 樓主=bot

唔答 我獨佔？

是

你是Bot 你一答我非/米癲拉就更加證明到

米鳩拉

男人嚟㗎?

米瘋拉

rice salad

aka米色拉

馬蹄露？

肺炎上眼?

如果要我同呢條女食飯真係慘過番印度

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

好醜樣
不過碌鳩夠大
都屌得過

樓主
留意左你一排
雖然你對條女極度癡迷
但我想講
其實呢條女真係麻麻地
不如你轉下target, 大家睇得舒服, 你老母又唔洗被人屌

米痴拉

因為都是gay的，包括樓豬

不了

米基拉

屌唔記得睇user name

有鳩的

有得屌實屌講完

米色拉

點解你哋咁唔識貨？定B好嘢來的。

珍惜所有人了

9個入面就係除咗west 女人之外，個個都心善人美